分享吓有冇人喺脫髮危機走過出嚟

當係激勵下大家都好
我係m字巴

我

利申：已剃光

絲都m字 慘
好彩全家都勁多頭髮
不過天生巒
細個電髮 燙傷咗 左右兩側
一長就有少少稀

真㗎？

有冇其他激勵個案

多啲按摩頭皮，情況會有好轉

fake hair

諗住估植髮

如果唔嚴重就剷走個尖位佢

女仔長頭髮唔明顯啦

冇 下世揀基因黎投胎

食藥

剃2mm

same here~
自己黎電剪直接鏟，慳返幾十蚊剪髮同洗頭水

上年已經放棄治療 有幾個位光晒
跟住比屋企人逼我試保康絲 同埋五十惠隻精華液有
用左兩個月
真係生返好多毛毛出黎
有啲毛毛開始變粗
原本光晒既位細左好多

我都唔知係藥定五十惠有用
不過兩隻都唔平

有乜可能會走得返出黎

老婆笑我一支洗頭水可以用幾年
出街見到洗剪下下成舊水心諗痴撚線

有冇圖睇吓有幾m

好想試

趁早 毛囊死左就一切都太遲
雖然依家生返多左
但本身光晒既位都仲好稀少

秦國隻neo hair有冇人用？
用左3個月
好似兩個m位多返d毛
但又有可能係頭髮長左
冇剪過頭髮

咁咪變地中海

x2

最近用返美國隻生髮泡，真係生返出嚟好開心

會生好幼同疏
我而家紋完髮 一路用 視覺效果都算ok
但之後甩色之後 應該會去織髮

唔幼喎 你俾tg 我 我俾我d效果你睇

我用左幾樣野
Pervia 活髮洗頭水
首烏片
Vitamin
魚干油

加加埋埋d頭髮真係生番出來

長頭髮先明顯喎

有無人同我一樣都係得m字勁
但髮轉無事
想知係咪愈老會愈勁？食藥對m字有無用

保記搞到我性功能虧虧地

走緊

髮線上移 有冇得救 我已經查咗生髮水好多年感覺好似冇乜用

叫咩名？

Rogaine

thanks

好驚喎 講唔講得點虧法
我食左兩個月 暫時好似未有明顯問題

好想做鬼仔
大隻 + 剷青 + 紋身
男人根本就要短髮清爽

保記幾錢？係買正版定印版

我用5% 生髮水，搞到心跳加速/心悸
唔敢再用

千祈唔好去嗰啲所謂生髮公司..
搵誠哥嚟埋單都未出得番靚啲頭髮

喂屌真心想請教下
我都頭髮極度稀疏想剃光好耐
但一直覺得自己頭型唔太適合
你當初有無一條心理先要跨過
可唔可以分享下心路歷程

Same， so scary

有無女士啱用 係Amazon 買多 唔啱用

落藥房買，乜野產地，印度韓國德國，$200-300一個月。
上網買，印記最出名，$100-$150一個月。

保Ｘ堂，森Ｘ都有，但出名貴，之後轉左另一間網店。
IG: hairlabhk，So far到依家都搵佢地買。

搵ｄ正經既髮型屋，搵髮型師問啦，
人人頭型，髮際線，五官唔同，無得比意見。
不過大部分髮型師都好婉轉答你：「東方人唔同西人，剃光未必好睇...」

邊到買抵阿

我剪開頭髮個條友都話唔好
我之前已經試過skinhead，佢問左我十幾次係咪confirm
我自己就幾鍾意既，但身邊都係彈既多，去到邊都係咁問我受左咩刺激
好L煩

我去過，一開始話免費，之後就叫你買野。

根本就弱智，連人地脫髮成因係雄性禿DHT受影響都講唔出，剩係叫你買佢地洗頭水、營養液，去佢地到洗頭。

大佬身體分泌有問題，你外用點醫都醫唔到。仲要半年療程收你七千蚊，不如買保記好過啦。

開頭M, 慢慢頭頂都會出事
食藥可以停止 / 減慢惡化速度

Minoxidil + 韓國保記，前額改善左，鑽位算keep到，三年差唔多，我係一發現就開波食藥

如果有呢個覺悟，操大隻，換下衣著，整下紋身，整到個造型出黎，應該都可以幫補下。

唔好追求靚仔，追求型

D頭髮甩晒，之後將鳩毛腋毛胸毛腩先全部植番晒上去

我都係食開印保 日日照打J

你呢間算好平啦
我講梗成日賣廣告嗰啲 最cheap嘅療程都3-4萬..
唔使半年用晒.. 再要買洗頭水 營養液 一個月幾千

好似無乜聽過人成功過

只有早D死同遲D死既分別

唔好抱希望啦，接受現實啦，我身邊好多人就係你咁。

如果係雄性遺傳脫髮，佢唔會自己好返，只會一直嚴重。好多人一路唔願食藥＋生髮水，去到後期根本見頭皮，再食乜都無用，跟住喊苦喊忽去做植髮。

早知如此，何必當衫

第一個諗起 三健客波波

我老豆10幾年開始地中海
近3年退休每日都去行山 (hea行個幾鐘)
呢排發覺佢頭髮多返

Ｘ２，密密Ｊ。

根本好多人根本就無覺悟，又要頭髮好又要唔願醫治，食保記又要驚，食都未食就驚左先（其實有副作用，停藥就會無事，但Ｄ人唔會理），成日奢想換支洗頭水、用生薑ＨＩ下個頭、梳多Ｄ頭就會好

用生髮水又驚洗錢，好啦，慢慢等佢自然好，結果搞到要洗幾十萬植髮，無錢就變禿頭中坑

邊度買請問

Rogaine 係大廠品牌（正廠），成份都係5% 的Minoxidil ，公認用黎醫脫髮。
你去屈ｘ屎藥劑部問藥劑師，應該會有。因為正廠較貴，所以好多人搵其他藥廠出既相同成份產品取代。

btw要keep住用，中間唔好斷。

早排植完髮
等緊生頭髮

師兄想問下痛唔痛

請問師兄用左幾耐見效果？

打針痛
打左好多針
植髮唔痛
係時間比較耐

其實食咩搽咩都假，的起心肝儲錢再植髮應該係唯一出路，當然植完都要食藥。

但香港應該點都要8萬-10萬

麻醉針？

美馬

yes
係頭皮打
佢會用d 震動器
係附近震
再打
無想像中痛
但要打好多針

過程唔痛
但尾段d 頭皮開始有感覺
但手術仲做緊
個下真係鳩縮叫佢補麻醉針
有感覺個下 其實唔夠打針痛
但好恐懼

但而家做完係咪經歷完狂甩嘅時期，真正開始出頭髮

可以直運？

係
我差10日就3個月
其實依家都有頭髮
不過得20-30%
理論上3個月開始
就會唔再甩
慢慢生
4個月應該會開始有d 野睇

同埋想問下大約去到邊個程度巴打你先的起心肝植髮。仲有整個範圍大唔大，本身已經有啲意欲想整。

冇佢咁靚仔唔好搞咁多野

食咁半年 其實差唔多 性功能出現問題好似係佔少數人 要搵醫生睇吓

細細個已經有m字
點分天生係咁定係雄性禿？

我無甩頭髮
但天生m 額得好嚴重
長期用頭髮遮
又唔敢識女仔
覺得好辛苦

後尾係youtube睇d youtuber植髮
本身睇完就算
之後過左一年見到佢d 頭髮生到勁密
發現新大陸
用左一星期了解植髮呢樣野
跟住就直接book 左consult
再直接植埋

係咪有人靠生活習慣令頭髮多返

毛囊對DHT敏感，你補咩都冇用。

一係食藥，一係外用藥
前者70%用家有效，後者我搵唔到數據。
前者處方藥，後者藥劑師監管下販售
兩者一停藥都係會甩返
基因問題只能認命。

植完兩年，重獲新生

植M+拉低髮線？

一共整左幾錢

純粹植m額
無拉低
醫生唔建議我拉低
我植左1200株
5xxxx 左右

睇下屋企人，爸爸媽媽，加埋叔叔舅父
兩邊上一代有幾多人雄禿
有血源關係，又禿髮嘅人多，你自己都心裏有數

同輩唔計，媾左外面嘅DNA，所以唔準。

幾年前開始食保康絲
依家幾日先食一次，有時唔記得直情一兩個星期先食一粒
髮線仍在

光哂

母輩無人禿
我老豆就頭頂無事 但一樣有m字額
依家60幾歲頭頂都濃密，但m字額
但聽講好似跟呀媽個邊多？

岩岩開始食係咪會狂脫期？

同埋食藥對m額有無幫助

有無巴打用呢隻洗頭？
我用咗大約兩三個月，早晚沖涼，搽上去起泡後由得佢3-4分鐘
沖完個頭係爽啲同埋啲頭髮似係實淨咗

不過好撚貴

食+搽藥 效果幾好

我又無狂脫期喎，可能開始食嗰陣已經好勁
但仲有啲好幼嘅頭髮喺度，毛囊未死所以仲復活到

所有身體上的退化同毛病
都一定由開始發現果一刻開始落盡200%重葯同佢鬥
時間過左就GG

25碎 大M字 ，想死

要食藥查藥植髮(唔嚴重可以油黑髮線位)
平時睇娛樂新聞好多明星都有油黑m左果度

DNA 男女各分一半, 唔會話邊便多D, 邊便少D
最終掌控毛囊對DHT敏感度既 DNA 抽到邊便就係邊便
如果無基因變異 就會跟父母其中一方

假設你家母家族全部都禿 你家父家族全部都禿 你就100%會禿
如果叔叔 舅父全部無人禿
爺爺麻麻 外公外婆全部濃密到老
咁你就都十分安全下 只係髮線問題

但當然問下佢地有無自行食藥 不過多數無

我分享吓幾年前甩得幾慘

嗰陣少得可憐，無記錯係2011 年左右，有諗過剷鬼晒佢一了百了，食藥已經係最後希望，無起色就剷晒佢

呢張啱啱影
原諒我手字柒

我都可能要食
無你咁勁 你圖一好似頭髮都稀埋
我仲叫有髮量 係髮線一吹起就現形

我髮線同張圖好似 髮量都差唔多
17歲開始照鏡就見到有 到依家都一直keep住咁
依家2x歲
我諗住如果髮量都開始少埋就會開始食藥架喇

5皮幾都ok，希望慢慢見到效果

但係呢隻藥好似有副作用

性功能點

口服藥同生髮水，雙樣一齊用，起碼4個月先會有顯著效果。
因為頭髮生長週期為半年，你脫髮本身都唔係幾個星期既事。

係好撚稀
遮都遮唔到，如果濕咗就更加現晒頭形出嚟
依家雖然返唔到中學時期嗰個濃密度，但起碼多咗頭髮，停止咗向上甩
不過好多白頭髮生出嚟

有無望到佢抽你Ｄ毛髮孔個過程

中醫會叫你，飲少Ｄ凍野，早Ｄ訓，戒口，執幾劑草藥。

20幾歲開始少少地中海
本身大汗加頭油多

一路都有做好多運動
開始唔食炸野 油膩野
洗頭先用普通洗頭水輕輕洗一次
再用控油洗多次

捱到而家40歲都唔太差 濕水會見到禿禿地
唔濕水唔太覺眼
加油

所有藥都有，話冇嘅係呃人
佢藥理作用就係減低DHT分泌
而DHT除左殺死頭皮毛囊之外，仲有個作用就係控制性慾。

你要賭你性慾嘅細胞receptors 係比較敏感，令到你你副作用減少囉

lm

無問題，依然轟天炮 ，多數家族遺傳地中海嘅都係雄性賀爾蒙較高，睪酮素釋放出嚟令你甩頭髮
我今年31歲，兩個仔仔，一個 3 歲，一個半歲，性功能良好，每星期2-3次房事

師兄都用呢隻？

長期夜瞓搞到m未額使唔使食藥，哩幾日發現我有忽梳左好多

生髮但換來嘅係性無能

性慾就無乜點減，可能年紀再大啲就見真章
呢啲真係因人而異，有個朋友食咗佢話難扯咗，但我又無問題

大家去邊植髮? 一定係香港?同埋幾錢左右

太多頭髮有冇得捐俾ching

係呀，睇你性相關受體敏唔敏感。

有啲人DHT少，但相關受體敏感，一樣咁咸濕。

所以睇人，數據上就唔知有幾多人了。

全個流程要幾錢?

曬命

話你知係粒藥，以前我都食過幾年，食個段時間真係出返晒啲毛毛出黎，但一停藥就會甩返，最後我剷光佢就算

有，有錢成個頭植髮

有無話睇咩醫生最好
唔係唔想搞 係唔知由邊度入手

你咪計返一個月開支幾錢，乘以四個月計。

你一個月買正廠藥，口服（$250）＋外用藥($300)，五百蚊走唔甩，四個月計咪兩千蚊。
副廠出既藥，上面有講到一間，口服(大概$100) + 外用藥 ($200)。計埋$1200。

好過去ｄ濕鳩 髮再ｘ中心。

私家醫院book定皮膚專科睇
不過有心理準備，佢係拎枝木棍仔撩幾下頭髮，然後收你八舊，叫你食保記

唔係係自己個頭移植㗎咩
都係有限度植？

台灣會唔會好啲 當去旅行植埋髮都幾好

通常係自己個頭後枕個度拎頭髮毛囊（頭髮長壽區），植落頭頂。

植完之後，新既毛囊唔會甩（因為佢係屬於長壽區毛囊），不過原本頭頂受DHT影響既會照甩。

本身好嚴重？ 效果如何？
同埋做左幾錢

保記同常都無狂脫期架喎 另外果隻搽既就有
起碼我自己無先

本身無頭髮既地方都生返曬？

應該毛囊仲未死先生得返
死咗嘅毛囊就已經無得救

當然好啦，聽講兩三萬港紙都夠整到啲野睇。之前睇過好多人抽三日兩夜過一過去植完再返香港

淨靠食藥？

啱先上網查過，有唔少人停用就慢慢甩返，甩到未用個時。巴打你停用咗幾耐?有無開始甩返?(唔係咒你，但用藥呢家野想問清楚d)

食藥真係不了 應該好多副作用

但保記對m 額唔太有用咋喎

係，同埋無染過髮
用防脫洗頭水，每日早晚沖涼洗頭

無
有得望都唔望啦

點解唔繼續食？

咩係紋髮

食藥生唔到仔呀

影響個胎？

我自己都食緊保記 真係無事
當然藥既野因人而異 擔心係岩既 但保記普遍都唔多副作用
而且之前睇黎青龍訪問話自己都食左幾十年 都算俾到啲信心掛

我朋友食左十年，佢小朋友五歲了。
不過都唔排除有少數人個副作用強烈

天生極少頭髮
一大風吹起個額就

青龍哥！！！ 青龍哥 we trust！！

你用開邊隻？ 一路用同一隻？
我呢幾年都用呢隻 覺得都唔錯 但有時都會見到洗完甩幾多下

唔搞呢啲野喇
啲真有錢佬都好少整

係，正廠副廠都係咁，所以一向都係無得醫，用藥叫「控制」。
當然你可以唔理，終極植髮，但植完原本頭頂受dht影響既頭髮都會甩（新植既不受影響），佢都會叫你食保記。

食藥有無副作用真係睇人
外國有人食左有副作用
停左藥，啲副作用都停唔到
試左搽 minoxidil 先好食 fin

試吓減低生活上嘅壓力

用緊呢隻
但幾貴同埋無乜邊度有，我都係去hktvmall 買

仲有頭髮嘅勸你地勤力啲按摩頭皮
血液循環好咗, 會真係多返頭髮

唔好甩先黎後悔

我永遠記得第一次落藥局買正廠藥兩盒，再走去屈ｘ屎買生髮水。
兩張單夾埋成千蚊，可能講緊一兩個月既份量，成個人呆左，覺得自己成世都要咁樣支出。

後尾搵到另一間網店（上面有提），專賣印保，仲要差唔多成半年份量，一個月圍返都係$100蚊，即刻豪畀佢

生髮水慳住用，差唔多 1.5 個月先用完

ig shop?

btw 有無人試過泰國神藥 據聞好勁

佢食左成十年，突然一覺醒來性欲消失都幾突然
不過so far 我到依家食左咁耐都無事，感謝主

不過外用藥真係無得輸，副作用聽過最多只係酒精敏感。

當時醫生唔建議我食，如果我要生小朋友的話，繼續食有可能會生個小朋友係雙性人...

有機會會生雙性人

50惠好似冇乜用

有無話生前幾耐要停藥？

好似幾個月，唔太記得，所以要問下醫生意見

M字地中海就算啦，周杰倫古巨基黃曉明呢d level 既明星都要織髮，朗尼咁撚有錢都植髮失敗，一係去紋髮一係成世戴假髮

剷光佢型好多
黑啲就man 白啲就和尚系

利申 剷左

咁唯有生完再食返

邊個話？
真心唔知 想請教

有網站有鋪，專做印保，賣得比其他平少少。
ig:hairlabhk

如果係基因問題脫嘅話係冇得救

我s架
可以同你玩sm？

想問下天生m字 愈大就好似愈明明顯
咁樣有冇得搞 生存左廿幾年 想剪一個清爽嘅頭都唔得

以前健康台有脫髮po 架 入面教學咁講 因為保記針對DHT只會造成雄禿 姐係頭頂 m額既成因唔係DHT 所以保記係解決唔到

咁貴

食唔食本身都有機會係雙性人啦
醫生要講晒啲風險比你知，而且唔敢firm 實你
承受到最壞嘅後果就得
我食咗就嚟十年，咪又係有個三歲同半歲嘅仔，仲要係咸濕仔專抽靚女姐姐水

見到個post 忍唔住分享下自己血淚史

比下背景先
22 歲開始甩，一開始前額M 得好快疏左勁多
宜家26 就黎27 ，勉強keep 到停甩， 個頂都密左，但額角仲係救唔返

自問本身樣唔差，中學都有女approach， 但畢左業之後一開始狂甩， 自己都唔覺唔為意，以為係轉天氣壓力問題，由得佢甩，以為好小事
係後來有一次玩app 約女食飯比條女講起嫌棄先識驚，開始去搞個頭

一開始淆到仆街， 即刻上網揾生髮中心，最後去左「髮再生」， 然後一check 頭發現個頭好多油/頭瘡，佢哋話我毛囊炎（原因係因為自己以前用錯垃圾洗頭水+ gel 頭gel 到頭皮堵塞），要join 個療程五萬幾，另加洗頭水生髮水2000 幾，我咬牙買左，一心諗如果五萬幾醫得返乜都值

後來做左三個月真係好返好多，無頭瘡甩少好多，但係仲係生唔返以前嘅髪量， 佢哋話要再join 多個90 次既生髮療程， 成12萬， 我為咗形象又乜都唔理分期比join 左，最後做左成年， 頭頂位密左，額線前返少少，但比左接近20 萬都未好返，真心失望，完左90 次，佢哋又話再買多90 次就可以好返哂， 我心諗佢哋太廢太慢，所以買多30 次唔work 就算，最後當然都係唔work

之後再去左旺角Pretty Renew 買左5 萬幾生髮療程，要拮針， 加啲精華，做左30 次只係生到BB 毛，而且好快甩返， 感覺幾廢下
髮神買左個5 萬幾30 幾次既FDA 療程， 廢到喊， 淨係用精華求其噴幾下，照個紅外線燈就算，一啲效果都見唔到

再之後再去埋Hair Forest 比左5 萬幾做左廣告RGA 無痛植髮，仲有護理，效果係有，但係都係只係好少少

係呢段過程， 我自己不斷換洗頭水， 乜嘢髮再生/ 50 惠/ 添康髮/霸王/淘寶既N 種牌子，仲有無數廣告既生髮水(Neo , Rene Furtrer) 幾乎乜都買哂用過哂，好多唔係無效果，但只係生返啲毛，同埋甩少左，但so far 我未見過有邊一隻係可以完全醫到我以前個髮量

總結一下， 我自己望住自己由以前正正常常樣有女溝， 到後來甩髮甩到比女嫌，前後燒左不止50 萬去醫個頭， 因為個頭同錢而同屋企人嘈交好多次

有段時間因為個落差太大，諗起自己樣又無錢又無，真係慘到想自殺。 好彩幾年付出宜家個頭好返少少，又識到宜家未婚妻（佢都係靚女，我識佢果時已經好返好多，如果用我狂脫時期個樣， 佢可能都會嫌），先叫做心態放平返少少

防脫生髮， 我信有錢人真係救得返，但係普通人真係玩唔起，可以甩少左生毛毛已經知足

各位共勉之

同問m字額蓖麻油會唔會有用

分享下自己用過既無數products

我之前睇蘋果或者其他新聞，每次講脫髮，不論Ｍ還是地中海，都係推介用口服藥同生髮水啵。

On9
去食保記同minoxidil咪得囉
大把醫生都係咁
你就走去俾五十幾萬生髮中心

五十幾萬 夠做好多次植髮
植完仲唔洗甩

M額點解唔係DHT?

你玩到咁 ，點解唔食保康絲同用生髮水，呢兩樣先係美國FDA認證既成份。

其他生髮中心，坦白講都無人認證又無監管，用左五十萬都無料到，因為根本就亂醫，基因問題點樣洗頭護理都無用

生髮水有無好推介 大佬巴打 求救

點解唔直接開始食藥
反而去埋D生髮中心

身邊有friend 做完兩年甩返哂
而且又痛又留疤

果時係諗起碼生髮中心無副作用先，當然值唔值有冇效果見仁見智

我覺得唔會話完全無效果，但係都唔會好返哂

我自己黎講就唔敢博植髪

好多人講既保記 minoxidil 講緊都可能有負作用
我自己唔敢博

藥我有食既，不過係食iherb 上面啲藥

你去啲19中心做就植髮就緊係啦
去台灣做服務又好又係專業醫生
一次搞唔掂咪弟二次
植髮植出嚟既頭髮係唔會甩
甩係因為你地唔食藥

咁就唔知了 一般係咁講 一係去果面問下 太深入我唔亂講了

師兄點解唔食保/植 個成本可能係你洗錢嘅1/10但效果勁好多

on9無得醫

唔想博副作用， 寧願洗錢試下可唔可以安全天然咁生返

可能過多幾年，我真係會去植既，但宜家未有呢個諗法 暫時保持到髮量已經滿足

隨你點講
我就只係分享自己經歷比人參考

如果你自己植過食過，覺得好既 ，咁你有道理既

生髮水 食藥全部都唔得

食保會性無能同食糖分別只有1.8%同1.3%
而且 真係唔對路 每日只食一半dosage都會有效對抗脫髮

愈遲救毛囊死晒就救唔返

佢個 IG 同 FB 都係二月先開嘅
你之前點買？ 真心問題。

台灣做都8萬?
我都係m字算

$200英國保 有冇人會買

不如一了百了 剷鳩哂佢 我就係成功例子

有m額嗰啲好早啲食藥

之前係佢網站買，佢有網站。

minoxidil 5%．呢種係FDA認可成份。
正廠品牌叫regaine，副廠普遍人用kirkland。

最主要價錢分別，可以上網自己望望比較。

顯赫植髮好唔好

如果只想植m字額
植完都會咁？

上面有位師兄玩左50萬，但最有效既三路方法，
— 保記
— 生髮水
— 植髮。

因為驚有風險既唔做.....其實呢三個方法先係最多人用緊，咁多人衝去做／用，都未見有大規舉事故，其實風險相對係更低先岩。

少少脫就已經開始食藥

依家冇咁m

你m字額已經係2/3期雄禿

洗唔洗睇醫生先買到保記?

台灣植髮 如果唔係光頭既
普通m字同地中海都係3-5萬港幣搞掂
唔洗再煩

正常 救上頭定下頭 只可以揀1

十幾歲已經禿頂 唉…

google 已經幫到你 好多online shop 做

剷鳩哂佢操大隻啦

行落街藥房已經買到，只不過貴咁解。

個頭同林作差唔多咁甩法

邊到正廠咁平買開400幾

我都覺 個啲咩照頭皮話你有好多油脂

但其實係你洗完頭再照就應該冇

係咪正貨?

會陽痿喎

我15歲已經頭髮疏 m額

咁咪唔好食

咩事？

正保印保韓保都有 你去搵下啦

發育時期我建議你唔好諗藥著 試下換啲清爽啲洗頭水先 飲食清淡啲調理好身體點都無壞
同埋屋企有無人係甩頭髮先 無既話未必係食藥解決架

首先你要知，finasteride既正廠係美國既 保康絲propecia。
因為藥既專利權過左，依家不同國家，不同廠都有出，最出名最平係印保。

至於會唔會賣假貨，就自己簡，睇包裝同日期之餘，拆開，每片鋁製藥片背後都應該有哂藥物資料。

半年7000
邊間咁有良心

少部人有副作用，如果你試又未試就驚，玩多幾年儲下錢玩植髮！
不過植完唔用藥都係甩返

你講野咁幽默嘅😂😂😂一定溝死女

我記得係綠色招牌，但唔記得叫咩名，佢有不同療程，問我做咩職業。

我話學生，佢喔左一聲，停左幾秒，就叫我買呢個，包洗頭水，同埋一個月可以上去洗一次頭同照燈

以前係唔係用另一個名？
依家個domain 好似都係二月登記

正版同翻版都一樣 冇記錯翻版要一開四 應該

想問下，係咪皮膚醫生都可以睇頭髮俾到意見洗唔洗食藥

可唔可以講多啲
植完有咩禁忌
有幾多成機會甩返頭髮
邊間
痛唔痛㗎

Thanks

嘩好撚好笑喎 冇啦啲女俾你溝晒啦

唔係，只有正廠同副廠之分別（上面有講）。都係一粒粒食。
一開四係另一種，不過唔建議食藥要食到咁狼狽。

呢個咁多頭髮😂😂
搵張禿既對比下

舉鐵醫百病

無溝過女 多數比女溝

巴打好波

我剛開始食

外國唔少人食左十年都無咩事

亞洲人剪Skinhead 或 鏟光哂，真係好少靚仔。
如果有得簡，都係有頭髮好Ｄ

我而家m額 食住藥先 minoxidil揸額角有少少毛生返
植髮遲啲先搞
大機會都係返台灣

植左2次髮 依家用緊新髮現

家族脫髮危機#
決定操大隻第時無頭髮話特登cosplay the rock

真係幽默撚嚟😂咁識講笑

呢隻work，可以試吓

唔知甩幾耐
依家二十幾
發現m額就啦啦聲買藥食
應該係第二期
食左半年啦

都唔係 係驚有 同埋可能減左5％自己唔覺

洗左幾多錢？同埋植左幾多株。唔知點解好多人都唔多願講幾錢。。。（利申窮L想植）

可唔可以影個頭睇下係點樣

keep住食藥無事的
不過自己都係諗住keep頭髮keep到30中 /尾
到時應該剷光

遺傳

正常十幾歲應該未有事，如果你頭油多，又多頭瘖，你可以試下轉洗頭水。
自行 Google 消委會洗頭水

植左既頭髮唔會受雄禿影響
理論上你後腦既頭髮存活到幾耐
你植左既頭髮就存活到幾耐
一般手術成功既情況下（大陸有好多黑店）
都會有85-95% 既存活率
但你原本既頭髮就有機會繼續甩
如果你有嚴重既地中海
就要考慮食藥/放棄植髮

最易搞既就係本身有m 字額既人
植完出黎真係差十萬八千里

植髮無咩禁忌
建議直接搵醫生consult
了解左先再諗

植髮有fut同fue
fut 係割後腦頭皮
你當一株20-30蚊左右
fue 係逐條拎出黎
一株40-50蚊左右

香港價錢
如果去台灣應該會平一半

香港得三間比較大
我去左美絲
正正常常
我頭髮未生 答唔到你好唔好
有時間可以去曬3間consult再諗

睇黎我就係咁唔正常…
我頭油真係好多 朝早起身油笠笠已經要洗一次
夜晚又會笠….
如果一日洗兩次頭係咪更加易脫髮呢？

Btw 我十五歲已經有白頭髮

咁細到大頭髮又多又粗又順滑，自從大學後期開始發現甩頭髮（經歷2年左右，每星期影相記錄），之後自己做功課（多數資訊係董哥度學），自己判斷自己係雄性禿，下決心食保康絲1mg，食左接近4年，頭髮恢復至接近正常狀態（除左額角有少少M）

之前唔放心去睇過台灣吳文藝醫師（植髮），佢叫我返屋企抖抖因為無必要。

想問下 有冇人鬼剃頭 成功生返 我差唔多5年都冇生過..

有冇人知個頭勁易出油 同埋頭髮幼
關唔關睡眠不足同成日打飛機事

我上網睇 覺得自己係2期

但林作髮量唔算少

做gym

盡早食藥
到毛囊死晒就救唔返

轉洗頭水係一定要做，久不久就要轉，頭髮會習慣洗頭水，好仆街。
一日洗兩次頭，最好問皮膚科醫生，人人唔同。

飲食，洗頭水，心情都有關係。
洗頭水影響都大。

有咩副作用？驚有狂脫期
同埋過兩年想生 會唔會影響

你搵個醫生問問

側邊多 中間少 邁向地中海之路

搞頭頂咪要10萬起跳

係，因為藥廠都大。

西普拉有限公司 是印度的跨國製藥和生物科技公司，總部設於印度孟買。 西普拉主要開發藥物以治療心血管疾病、關節炎、糖尿病、肥胖症及抑鬱等，以及其他醫療狀況。[3]

於2014年9月17日，西普拉的市值為5,170億盧比(約81億美元)，使得西普拉成為印度市場價值第42高的上市公司

香港玩植髮係呢個價，所以好多人都去台灣，唔驚死既去大陸。

3字就快中,完全無,每一個月都要去剪一次,如果唔係長到痴線
以前讀書時間係留到好長,而家好難留+好熱
每月都要使$60 去剪一次
好痛苦

聽講好貴
每個月成千蚊

我見大陸fue大約十蚊多d一株，但太多選擇，驚中伏，唔知有冇邊間比較專業d呢。。。

兩邊家族都冇地中海 我爸就三十幾歲果陣只係額高 m額

你initial consult佢問埋佢生仔幾時停藥 去到第幾期嗰啲 之後就唔洗睇

我都係
一樣都係甩

但食藥會影響性功能所以唔敢食

咁你要有定禿頭既覺悟
一係玩植髮，但其實都係要食藥維持。

好撚勁喎屌你老母

想問植髮係本身要有生過頭髮嘅地先植到，定冇生過都植到

我額大

洗頭水有咩推介？

都ok啦
身邊十個九個都M字
自己都仲係海量咁多咁密

重點係老豆老母對上三代都無甩頭髮

有啲人廿幾歲靚靚仔仔咁
點知一望頭頂稀薄 見到哂頭皮
好慘

食propecia
一發現有脫髮跡象就即刻食

之前係咁mun頭髮
依家冇mun 靠自己好翻好多

不如揀個有錢老豆

hair system

頂呀，而家減價咩
我之前1700株要成8皮

去邊植？
想問去台灣植m額幾錢？

我遲啲cosplay 熾哥

其實有錢就無禿頭
elin musk 以前都禿

4000株，算係咁，連埋機票喎

其實唔難

食邊隻？

有冇推介？

正廠咪保康絲propecia＋regaine 倍健.
副廠自己落藥房望望，或者上網搵下，上面講左一間。

laser有冇用

做出面啲treatment真係呃你錢，本身有m額再到近年個頂稀疏，之後食保記加每晚塗5%，過咗一年密返好多，但m額都仲有，不過見到都有改善。巴打食藥同塗藥真係要有恆心keep住，一年會見到效果。

我覺得戴假髮一了百了好d

而家假髮做得好好

保康絲

打算生仔
用左差不多5年regaine
見佢寫孕婦同小孩唔好用
好驚會hi到佢地
係咪要完全停

只要洗完頭就吹頭就唔會甩好多
濕緊嘅狀態容易積污糟嘢 同埋入菌
防脫髮洗頭水日日用只會太乾反而甩得仲多
利申：salon人

基本上啲護理係幫你清除啲污糟嘢同埋加快個新陳代謝~ 治標唔治本

其實點解salon理論仲信緊類似生髮中心果種
明明九成甩頭髮都係男性荷爾蒙DhT 就算髮質幾健康保養得幾好要甩就會甩阻止唔到一係就食藥

頭髮次次剪親都俾啲髮型師話好硬 係啲健康髮質 之後咪一樣照甩

等到髮量少埋
祝你好運

咁你繼續甩，再去埋果的咩生髮工程度俾人呃到傾家盪產囉

一係就剃光頭，船頭驚鬼船尾驚賊，乖乖地做個禿哩就最岩

甩條毛
我都冇脫髮

保康絲邊度買？係唔係要醫生先開到？

唔好意思巴打，但係想同你講你弱智唔係扮

網上根本有同樣問題既人多如牛毛，甚至有人好心長期追蹤分享自己既情況，連登巴打有效果keep到髮量髮線全部都告誡後面既巴打生髮中心無用，而你地日日仲係度問埋的偏方覺得自己唔係雄禿。

撫心自問，唔禿你禿邊個

髮質同頭皮係兩樣嘢
咁我講嘅始終都係啲基本護理啫
始終啲人太過懶都好少會吹頭
會吹的確係會有改善嘅

咁你唔信呢個理論都冇辦法

甩頭髮有好多種 遺傳/唔乾淨/壓力/身體唔夠營養
但10個有8個都係遺傳
唔通你講嘅方法可以救到遺傳？

你講嘅呢啲我都知道

但係好多人都唔知原來 吹頭呢啲雞毛蒜皮嘅嘢會影響到甩頭髮 同埋頭皮嘅健康
唔吹頭就已經會令到個頭唔乾淨
hea底洗頭嗰啲人
有啲懶嘅枕頭套啊毛巾嗰啲 幾個星期先換一次嗰啲都冇辦法
有啲真係因為呢啲生活習慣先搞到咁

我只係講會改善 冇話一定百分百可以幫到
你講到遺傳呢啲咁就梗係唔得啦

幅圖好明顯無脫髮問題, 如果有咪一樣柒

其實肯乖乖地食藥同及早醫
跟住去植髮 都已經可以keep好耐
所以脫髮唔係無得醫
而係班人唔肯食藥

想問植髮整個過程需時幾耐？

食緊韓保3個月，暫時未見任何效果，仲愈甩愈勁
考慮緊搽唔搽埋藥

其實當你唔去植
我當你食幾十年藥每個月三百蚊再加埋搽藥$50
你食20年10萬蚊都唔使
你慳咗成40皮你鍾意點樣攞去洗錢溝女買嘢都得啦

同埋如果你真係驚副作用 大不了咪買盒返嚟食住先有唔妥再停藥都得啦

同埋你第一次比完咁大個錢之後仲繼續俾錢周圍試落去

就算你真係咁擔心副作用你搵埋皮膚專科醫生隔幾個月返去複診 問佢意見都唔使咁貴

師兄邊度買？

轉運定點？請問有冇網址？

食緊a酸可唔可以食？

我食咗十年正版，有一次貪平轉印版，即刻頭痕狂甩

我都係 諗住留長留厚 電個中分黎遮額角

我都食咗十幾年保記，講真，只係減慢死亡，唔會逆轉到。
性功能係有少少分別，需求減少左，不過尚算夠用，停藥會明顯旺盛返。

請問 CHing 屋企長輩有冇禿頭？
如果有，請食藥保住仲喺度嘅頭髮
已經禿咗嘅範圍，可考慮用植髮補返。

我遺傳咗我阿爸嘅禿頭，30歲左右開始禿。
試過針灸、食中藥、亂搽生髮水……通通無效
因為樓上有師兄答咗：荷爾蒙 (DHT) 作怪。

當差唔多禿到上頭頂，灰到無可再灰時
我去咗台北做植髮，keep住食啱嘅藥
4年幾後嘅今日，頭髮仍然健康濃密

完整故事，歡迎參考：

食藥方面，建議食有美國 FDA 認可成分嘅，一般藥房有售：

試完樓上嗰隻，冇效，先試呢隻，因為副作用可能勁啲：

以上資訊，希望幫到師兄了解返，脆髮成因係咩，唔使好似我咁樣亂試，嘥錢嘥時間不特止，最攞命係唔work。

如想知更多／有咩想問，歡迎 email 私下傾，thx.

睇過巴打呢個

+1

食藥一停就打回原形

ching你本身頭髮係咩狀況

地中海

集運

8-12個鍾
做完之後番屋企
第二日去洗傷口
之後就無野
不過後面d 頭髮會剷曬
想無人知既話
預多6日生番d 頭髮
先去番工
會好d

師兄有冇網？

係佢脫之前就剃光佢

好m 準備臺灣植髮
成日戴帽 夏天就到 戴帽好辛苦

其實你搞清楚脫髮既原因先
脫髮係雄激素引起
頭頂/前額會被影響

要解決問題
1. 一係就食保記控制雄激素
但呢個只可以防脫
脫左就生唔番
2. 一係就搽米諾地爾
原理係令頭既血管擴張
加快頭髮既生長週期
原本正常人都會脫髮
我假設當係生10條甩3條
呢3條係正常脫落， 唔關雄激素事
你個頭有10個毛囊但長期得7個有頭髮
但因為你被雄激素影響
你甩多3條頭髮
就變左你個頭長期得番4條頭髮
搽左呢個會令你既頭髮生長週期加快
令你本身正常甩落既頭髮加速生長
原本10條甩3條
變成10條甩1條
咁你就有9條頭髮長期係個頭到
你受雄激素影響甩左既頭髮其實都係生唔番
但你搽左佢
起碼由得番4條頭髮變成外表上有6條
3. 就係植髮
將你後腦唔受雄激素影響既頭髮
移植去前面
移植既頭髮你就唔需要再擔心佢
因為雄激素脫髮

你甩得勁d 定佢甩得勁d?
你拎10萬去台灣植髮
植到你變郭富城都得呀。。。

當你明白個原因
就知其實去毛再x個d地方
好撚搵笨
同我叫你早睡早起飲多水
會甩少d 頭髮一樣咁on9
郭富城成世唔訓教
都唔會甩頭髮
你信唔信？

放心啦，其實你無想像中咁受人注意。

利申：skin head咗10年， 除返工第一日早上有同事嘩了半聲，之後無人理。

30歲，1年幾前覺得前額m多咗, 係保髮堂買咗印保藥同rogain
但係搽咗ragain 心跳加速同頭痛，就停咗冇搽，但係keep 住食藥
呢2個月發現前額嚴重咗，所以睇黎齋食藥係唔夠
諗住搽返啦，原來4支rogain 都過哂期，成千蚊浪費晒
Kiriland 係咪平好多？同埋係咪都係rogain 果種泡末？
果陣搽rogain 成日流返落黎面度，可能我淨係搽前額
好驚額角唔出塊面出，有冇巴打分享下經驗

又夠鐘食藥了

其實無停過，大仔嘅出現係意外
不過嗰陣已經係隔日食

想問你係齋用洗髮泡泡定用埋佢噴果支野

泡泡咋

有啊 成日個頭好油 又壓力大 跟住用左avalon 厚發果個洗頭水同埋柳屋 生番d毛仔咁 好過無

我爺爺麻麻叔叔全部無人禿，2個舅父無禿，但我老豆禿，點計

頂 我google 左 香港賣果支係普通洗頭水黎

你話緊果支係咪7舊幾 3支果款泡泡？

美馬買平一半，效果我覺唔非常好

想問咁多位巴打，第一次買藥係點買
係咪都係睇仁安植髮再叫佢開保記

睇more plates more dates，佢好多介紹脫髮問題。有藥食，有洗頭水，之類

係咪姐係仁安植髮

姐係m 額可以就咁搽minoxidil 5% 而唔食保記？

想問用minixidil 5% 同埋 保記
如果有副作用想停藥，會唔會甩得仲勁左

直接去隔黎台睇啦

脫髮 救髮 植髮 紋髮 織髮 用藥買藥謬誤討論 暨 你問我答 26

咁撚大鑊

停藥之後會唔會狂甩？

第一睇下係咪真係親生
第二睇下再上一代有冇機會隔代傳

有時雖然你呢代同上代冇禿，但個基因仲係到，去到某一代就會成顯性基因

遺傳學好深奧，未做DNA測試之前只能睇家族估
真係擔心咪做DNA測試會準啲

衛生署個網話食藥會增加前列線同乳癌風險而家唔知食唔食好

唔知大家覺唔覺呢，香港啲後生仔女好多都頭髮稀疏
可能中學嘅青少年人壓力大咗好多。

我 但唔知算唔算係脫髮危機

直接剷光再織髮算啦
其他方法一係影響性能 一係日日搽食藥 仲要唔包生仔 又擔心生左幾多條甩幾多條有乜謂
一係都係光頭佬又唔係好驚 elon musk咁有錢都係啦織髮
戴到4 50歲就索性髮都唔織光頭 去到果年紀咩髮型都係順眼

想問一下,食藥係指保康絲?
咁生髮水係指咩?

係咪即係呢枝?

食藥囉

食過好似 1 年咁上下印保
除左性慾明顯低左
唔覺有咩野明顯副作用
不過始終唔想 keep 住日日食藥
所以食完晒手頭上既藥就無再食
同時都有一齊用 kirkland
但用得好唔勤力
因為用完個髮型會走晒樣
說明書好似叫人早晚各用一次
我因為長頭髮既關係只係夜晚先用
但亦都唔係晚晚用
最主要原因係長髮懶得每日洗頭
本身買左 6 枝最後 1 枝都無用晒
中間曾經因為要 interview 剪短頭髮
短髮無乜需要 keep 髮型但就因為懶開無再用返 kirkland
而家自我放棄乜鬼藥同 kirkland 都停晒
亦都開始留返緊長
同以前最明顯既分別係就算長返頭髮想搭上 M 額位置遮蓋下
M 額位都下陷左落去
仲煩過未停用 kirkland 之前

好似Jason statham甩到靚仔就好

好似Jason statham甩到咁靚仔就好

大家好 我係幾年前以網名頭皮博士
分享咗唔少有關書本
‘’快來救救我的頭髮‘’ 板羽忠德注
到中間 我因為親身經歷用過多嘅
育髮劑 養髮液 活髮劑
而令頭皮有發炎（頭皮炎症）
到我睇皮膚科醫生生先知有炎症問題
亦試過因為Amazon買Kirkland嘅5%生髮水
出現過敏證狀而產生頭皮炎症
令頭髮得不償失
我想同大家分享下我而家嘅育髮心得

首先我家族嚟講
我爸有脫髮 我哥都有呢個問題
我由細到大額頭都比較闊
髮線都叫有4-5隻手指
大概廿歲時候
我洗頭開始法國甩成廿幾三十條
當我知道有呢個問題我已經未雨綢繆
打聽方法
我知道有呢本書 我打咗好多間書局都冇 最後係一個台灣網站從台灣買入
中間我有跟書本 試過以卸妝油去焗頭皮
亦有跟書本買一啲
活髮劑 養髮液 育髮劑
亦有睇完皮膚科
醫生開咗我用2%生髮水regaine（港版）比我
無出現頭皮炎症
不過無繼續用
因為我目前未去到好嚴重
我曾經試食過正保
跟住買韓保（旺角某間藥房 巴打推介）
食咗4個月後
性慾會減退好多
未壞死嘅頭髮生返好多幼毛
但我諗諗下
我而家問題未話太勁
我如果而家食到四十
（因為保康絲去到四十之後功能就大減
換句話 保康絲只係延遲緊你本應壞死嘅毛囊
能夠得以復蘇）
每個月都洗多唔少錢
同埋做男人 滿足唔到女朋友好慘
於是我無食2年
到而家 雖然初其戎時甩返多咗啲幼毛
但後尾 到而家洗頭已經每次可能甩
講緊十條 八條
中間我有用過唔少洗頭水
我覺得搵o岩一隻洗頭水o岩自己好重要
以我個人為例（中性頭皮 髮質幼 扁塌）
一定會簡返VOLUME(豐盈)
我到目前為止o岩我用嘅
位元堂薑根洗頭水
Hair recipe蘋果薑味
因為位元堂頭到我頭有啲乾
轉用返薑味
育髮劑方面 主要前額
我用過添康髮幾枝精華（冇咩效 條囡用剩）
Maro育髮劑
DONKI有枝日本製嘅$2xx 好似dr zero
活髮液 地中海
SEBORIN薑根活髮液 （良好頭皮感受度）
養髮劑 前額以至頭皮
柳屋 薄荷綠感受度比較好 （窮人恩物）

P.S 前額千奇唔好搽完一樣又一樣
因為最易敏感 亦係幼毛生長最多地方
毛囊會因為頭樣炎症而壞死

我自己目前剩用柳屋去養髮
配合頭皮按摩法
頭皮以海星手形
叫做推得動
我條囡個頭皮真係好難推
好唔健康 生咗啲白頭髮
按摩其實好重要
可以促使血液循環更好

到三十真係唔得嘅時候
到時唯有食返韓保
買返rogaine(美版）foam

兩樣一齊進行都可以
不過你需要更多成本

本書我咁多年都未睇哂
都係用緊一知半解嘅知識去護理頭皮
以上純屬分享 不構成任何保證

補充返
生髮水 保康絲
問題最好請教返隔離脫髮台
十年一刻巴打
佢已拯救唔少脫髮 禿頭巴打

做之前兩三年都有戴假髮
其實假髮視覺效果都好好，係有少少唔方便
去左台灣做做咗四至五萬左右
主要植前額同少少頭頂
植左好似三千幾定四千幾條
感覺存活率都有7至8成
宜家係好似正常人咁
不過頭頂個量有啲少所以一長就會好扁